點算好 因為個疫情 大陸親戚黎屋企住左八個月！

自從個武漢肺炎
政府開始禁止來往大陸同香港
本身係有個親戚係大陸住 每日來往香港返保安！

本身諗住一個月兩個月無咩所謂
初頭就話比三千蚊我老母
咁我老母同佢係兄妹 梗係無收佢啦

好啦 咁呢家住左八個月
錢唔比都算啦
家務又唔幫手做 衫都我地幫佢洗埋 八個月黎從來幫手拖地 掃地 洗完飯又無幫手洗碗 夜晚訓啲鼻鼾又嘈住哂
我細佬張床又比佢訓埋 搞到我細佬訓梳發

之後我 我老豆 同細佬都頂唔緊
但我啊媽又話唔知點開口
究竟係咪我問題 同埋點解決好啊！救命啊！

推一推

好似見過呢個po

支那問題一律建議武力解決

大佬我真實個案

問佢收返8個月的租 唔比就丟哂佢啲野

第一日已經唔應該俾佢喺度啦

其實個小小錢都唔係問題，講真厚面皮到八個月都賴死唔走

我都覺，做錯左決定

唔俾飯佢食，當佢透明

支那問題一律武力解決

當面屌佢囉，就係你呢啲怕事既性格先比啲蝗得寸盡呎

但我驚屌完佢，變到同我老母反面

你唔係問題啫，你問佢拎佢就覺係問題啦。
煩9佢，日日串佢乞衣痴飲痴食。

果時有間屋吉係度既，大陸d人當間屋係酒店，我發晒脾氣鬧，屋企人鬧返我轉頭，話我無血性。最後我話搬出去，霸晒成間住

直接趕走隻蝗

你唔收佢錢緊係唔走啦
喺到好食好住

條友係香港人 又要返大陸住，又要係香港賺錢

有冇諗過老母只係需要有個人起頭出聲

抑或你打算全家一齊廢落去，遲啲比全家蝗霸埋間屋都唔出聲

點解可以係度留咁耐？

唔該借個位嚟

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？唔該曬

但我老母話佢唔知點開口次次都

因為我老母話唔知點開口

照趕佢走

或者我應該同我啊媽認真傾一傾？

殺！

你直接開聲同佢講咪得
支那狗使俾面佢？
你細佬真係慘 訓咗8個月梳化

咁如果我老母嬲鳩左我點算

佢完全無返工？ 佢有無講過點解唔返大陸？

如果佢見到細佬訓8個月梳化都唔出聲
你肯出聲仲要嬲鳩你
呢啲老母要嚟都哂氣

報入境處

捉蟲入屎忽，無㗎，等佢自己爬走啦

咁同你老母講 佢唔比錢，你老豆你同細佬都唔比家用囉
咩呀 又要做親情家姐又唔想做醜人抹面

整枝港獨旗然後報警話你親戚搞港獨

可以合法地留8個月架咩

間屋俾人霸埋都唔撚出聲
樓主好撚低賤
平時係咪食開屎嗰類人黎？

咪反面唔好咁廢

有返啊，係香港返夜更

佢有香港身分證，本身係香港人黎

樓主話佢親戚係香港人黎，只係鍾意翻支那住

咁你仲有個老豆既，一係咁，你老豆老母都唔敢出聲，咪訓廳囉，細佬入房訓，8個月後再講。
另外佢地係咪藍屍？

我老豆老母都黃，個親戚藍

老豆都唔出聲？ 有錢分？

樓主你同細佬幾歲，呢樣本身係老豆老母責任
點解個個就叫你出聲負責。屋企老豆老母屁都唔敢放？

我理解係咪 蝗蝗 之前係香港返工但住深圳既生活方式
而家封左關，來回都14日所以要住你度？
錢又比唔起租出面

咁得啦，日日係屋企講黃野，睇電視果時指住新聞d藍絲黎鬧

係，佢本身每日來回返工。 其實我細佬睇過出面4千幾蚊。有啲商務酒店

你同佢講 我唔俾家用你八個月得唔得啊？
得既 咁你開始唔好俾
唔得既 咪同佢個兄弟收返

始終個個係我啊媽個啊哥，佢好難開口
但我真係頂唔順

支武決

一野掉晒佢地d野出街就解決

點解佢大陸人可以係香港打工 ?

報海關, 拉佢黑工
你又唔駛出面

佢係香港人黎。

男定女？影上去放連登囉，想睇比寒

間屋有無野要整？同佢講要裝修叫佢搵地方住

有咩用啊大佬

有，佢出街被人指住黎笑

公屋定私樓
公屋就話房協捉到 有人投訴 叫佢地搬去酒店住
私樓你就小心點一陣屋都係埋

問下佢仲打算留係到幾耐
如果仲要繼續住叫佢出番錢+幫手分擔家務
一係叫佢搬出去住 話細佬冇位訓
比佢係香港settle左8個月 咩都settle好哂啦
一開頭好聲好氣先
如果佢完全唔合作/唔肯比錢就反鳩佢檯啦
btw你老母都幾廢 寧願犧牲自己個仔都唔敢開句聲

一陣屋都無埋

我有諗過話親戚要裝修黎住。

唔係公屋啊，但真係想解決，八個月頂唔緊

我諗緊呢家同唔同我老母講好。

支那人一向厚面皮

都住左8個月，無理由同佢咩都講過下話
老實講要等開通返關口都唔知等多幾個月，
你細佬辛苦囉 叫你老母老豆訓廳接力最合理
不過連登對呢d藍屍，即屌佢老母叫佢扯呀
反面咪反面，新年你都care見唔見呢d親戚啦下話
不過樓主你應該仲係學生哥？ 唔敢講呢d野

你本身都有個答案啦咁
你鍾意咪傾左先 同個親戚反映完都係咁咪開佢波囉

帶佢食自助餐

講真，我唔敢講因為care我老母感受，認真。。

你細佬日日嗌腰痛，訓得唔好，俾多啲說話佢聽

佢自己咁厚面皮白食白住，你都唔使太顧佢感受

Ok 咁是旦你幾歲啦。咁同老豆老母傾傾
由邊個開口問問佢，你care 你呀媽感受，語氣開頭可以好少少，試下set個期限e.g.2個月後大家都要正常生活啦 話大家一直咁逼會對大家關係唔好的
睇佢回應

一齊中肺炎去隔離14日

好撚簡單 當住老母面同佢講
我地屋企真係唔夠位
我細佬為左就你訓梳發訓左大半年都黎

你可唔可以搬出去住

如果佢話唔得既話 同老母開炮

你唔出聲盞搞到條撚樣又食又拎唔出聲

1. 客客氣氣請佢走
2. 開波大大力屌走佢

咪撚拖，愈拖你地條氣愈唔順，快快手是但揀一樣

你老母戇鳩架, 底褲都幫佢地洗埋?

趕走佢
你老母攬佢既話趕走埋你老母

加個鎖?

Btw 我諗呢d藍屍就唔會感恩你屋企比佢住左8個月
以後一定會人前人後話個8個月寄人離下受人白眼好難受等等。

真on9
屋企唔大仲要扮大方招呼人

舉報佢係隱形患者

講真，你老母都冇care你細佬感受啦，認真
有咩理由為個不負責任既人委屈孝順既仔女

你做個煩膠等佢頂唔順撇

唔關大唔大事嘅，一家四口本身都好地地

岩岩同老母坐低傾左
佢話問下親戚幫幫手啦
但都要等多1-2個月先喎
希望唔好拖住我

真心 第時聚會都唔想見到佢 印象差撚哂
講真平時一年都無見3次 我無屌柒佢都係比面我媽媽

支那問題一律武力解決

Po已完。

正確做法

直接問佢幾時走

點住八個月
即係有身分證但住大陸定點
Btw 一開始比佢瞓床已經輸左

點解你細佬要訓梳化,第一日已經on9

係囉正常都應該係佢哋瞓梳化

殺

因為個陣細佬去左外國未返黎
個陣諗住有個床位 咪收留下佢先
之後我細佬返左黎都唔醒目
自己話走 阻住成家人

佢有香港身份證同大陸

唔係支那人嚟架
香港人嚟

直接屌臭